終於 分手了

點解分手

有冇同路人

傾下計

Ching搞咩 係到呻哂佢

今日出黎紅磡 我陪你傾計

你唔專一，當然唔適合
渣男

咁既然你知唔適合，咁都無辦法，夾硬一齊仲辛苦，真係衰d講句 早散早著

我都係

加油 終有一日會走出嚟 我都用咗4yrs+

樓主仆街嚟唔使安慰佢

佢講

點唔適合法

你上個月先出post話同另個曖昧緊咩

hi

好心痛

Hello

Hi same here
尋日分

何以見得呢？

一腳搭幾船 唔死都無用

話唔定佢有苦衷呢

性上癮就係佢苦衷

我都係😭😭

哈哈 太過瞓身 毫無保留係會傷啲

真心？

係 我係樓主主診醫生

其實從來都冇一腳踏兩船..

唔使理佢.. 呢條友痴線的

你講分手定佢

分咗手？

老套講句 當你見到同佢有關嘅事 都唔再有心痛感覺
咁就先叫move on一半
完全move on 係你連見到佢真人都冇感覺...
覺得過去嘅事 都只係回憶嚟 唔再牽動...

係 因為唔夾唔適合

我被分手 佢話同情我先一齊

即使時間過得再耐
始終都清除唔到佢喺你心入面留下嘅痕跡

Same same 溝通唔到 早走早著 難為自己

分得好

你講散定佢

咁你照一齊返？

但我好辛苦 不斷諗自己有冇做錯決定

無錯，唔適合就要分手

分手邊緣

下個更好呀 巴打

Add oil bro

agree 雖然而家呢刻你未必覺得自己會有下一個

呢啲野隨緣架啦 格硬黎唔長久

其實真係好可笑 鐘意 愛 但唔適合
頂住呀 慢慢就會接受

女朋友岩岩同我講淡左
一齊就黎六年

我話我會諗辦法 但係可以點？

淡左就無 一去不返 安息吧

我都準備分手.....
有無同路人

我覺得都差唔多

我諗咗兩個星期
我知佢唔逼得
但係我唔想再拖
而家去緊佢屋企樓下

好辛苦。

啱嘅 當年被分手之後冇人冇物一條友喺澳洲 之後隨緣就有其他人追 不過都仲係覺得未ready...

寧缺勿濫

嗯嗯 正因為自己俾人傷害過 知道感情創傷會有幾痛 所以更加唔想傷害到其他人

找對的人 祝幸福